【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】追蹤、按讚、廣傳！

【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】追蹤、按讚、廣傳！

由於FACEBOOK PAGE仍然收到大量檢舉同干擾所以無法正常運作，保抗聯決定暫時遷移至連登運作。多謝大家一直關注大聯盟，我地仲係起步階段有好多不足之處。希望大家多多支持，追縱、按讚、廣傳！記住要傳上各大小FB GROUP！每個正評同分享都係我地嘅動力！

〈聲明部分〉

保民生抗修例大聯盟由一群愛國愛港市民自發成立的民間組織。本聯盟奉行「愛國愛港，只做實事，關注民生，不搞政治」之理念，盼香港社會和諧共處，欣欣向榮。

承蒙各方傳媒及市民厚愛，大聯盟專頁粉絲人數節節上升，深感榮幸。可惜同時亦遭到個別有勢力人士同政派攻擊專頁、企圖分化港人。大聯盟再次嚴正讉責有關人士，請勿干預本聯盟之正常運作，否則保留追訴權利。

本聯盟再次重申以下幾點：
1. 我們支持任何市民自發的合法活動，惜資源有限暫未能支援。 各位市民外出小心安全，平安回家見爸媽。
2. 本聯盟持中立立場，沒有策劃、發起或鼓吹任何遊行或示威。
3. 為保公正，本聯盟暫不接受任何政黨及熱心市民資助。絕不存在任何「賣港」行為。
4. 市面上有為數不少的失實圖片藉本聯盟的名義散播謠言。官方宣傳圖片、文字暫時只會上載於此連登帳號直至另行通知。歡迎有心人士轉載已認證之圖片。

本聯盟愛國愛港，以最大力度推動抗修例運動，力保民生。感謝各位的支持，如認同本聯盟的概念，請讚好及轉發。一轉發一祝福，好人一生平安。

推！

推

好人一生平安

請分享

希望大家廣泛流傳 不便之處 敬請原諒
另外官方帳號會定時更新新聞及長輩圖

pish

一讚一祝福

好多人係IG見到暫緩就鬆懈
可唔可以多啲人提出，暫緩唔係撤回，共軍用嘅招「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
群眾一退就危險

毛澤東講過「美帝亡我之心不死 」 如今真建制派（即大聯盟）受偽建制派與外部勢力的威逼，官方專頁屢受打壓。 大聯盟再三重申任何妄想令大聯盟禁聲的圖謀，都必然遭到包括廣大香港同胞在內的全體中國人民的堅決反對，既不得人心，也不會得逞。

看到敵人的惶恐不安，我們知道「我們又做對了！」我們定必持之以行，撥亂反正，面對高牆，我們絕不退讓，愛國愛港，旗幟鮮明。

偽建制派一直騎劫民生，妄圖將「保民生」私有化，然而人民眼光是雪亮的，如今大聯盟的成立，只會認真做實事，不問政治，勢必揭穿以往偽建制派的真面目，長遠[size=３]取[/size=３][size=４]而[/size=４]代之。

取而代之。

巴打分享

長輩圖生成器

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

嘩，正呀！

認同請分享

Think of YouTube channel?

撤回

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

林鄭依家話暫緩，即係白廢之前警察既努力姐，警察浩能慘

集結連登力量，尋找潘生潘太

！！！主推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖

大家有新素材就提供喇, 今晚繼續出長輩圖
而家淨係諗到
1. 林鄭與80萬支持修例人士割席
2. 雖制止暴力, 但勞民傷財, 浪費納稅人血汗錢, 林鄭一手造成

可能諗得唔太好, 有冇其他?